{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014494",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002015308?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영월 패트로누스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時、チェックアウト時間は午前11時です。 予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションまでご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペットと一緒にペンションに入室する場合には、入室を拒否することもありますし、払い戻しもできません。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、宿泊客は施設物の毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償も責任があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された喫煙場所をご利用ください。 また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 ペンションの期間が未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセル処理され、正常に再予約することができます。 ご予約の客室の種類によって、バーベキュー施設、メゾネットタイプの構造、一軒家の客室、暖炉を提供することができます。 駐車可能なスペースも用意されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションまでご連絡ください。追加人数は別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒にペンションに入室する場合には、入室を拒否することもありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "宿泊客の責任は何ですか？",
            "answer": "宿泊客は施設物の毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償も責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約がキャンセルされる場合がありますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセル処理され、正常に再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような客室の種類がありますか？",
            "answer": "ご予約の客室の種類によって、バーベキュー施設、メゾネットタイプの構造、一軒家の客室、暖炉を提供することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースも用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 432,
        "QA": 538
    }
}